★奴工處周四起舉辦2日網上招聘會 提供大量1萬元至2萬元荀工！

勞工處表示，將於周四（7日）至周五（8日）下午6時，在該處互動就業服務網站（）舉辦職場創新機網上招聘會，讓求職人士瀏覽職位空缺資料及遞交網上求職申請。招聘會共有44間機構參加，主要來自商用服務、物業管理及零售業，合共提供超過2,500個職位空缺。

參與機構提供的職位類別包括客戶服務主任、會計文員、行政助理、數碼市務主任、動物領養助理、寵物美容師、小學學習班導師、健身教練、烹飪助理、技術員及工程師等。當中約79%為全職空缺，大部分月薪介乎1萬元至2萬元；約98%的職位空缺學歷要求為中六或以下，約75%的職位空缺無需相關工作經驗。

申謮公屋唔過入息

周綺萍：咁撚高既

50k Lihkg仔表示：

超級賣點

呢排新聞唔見佢既 好掛住佢啊

去咗hk01

咁嘅價錢連半個連登仔都請唔到

周綺萍指畢業生就算可以找到工作，參照2003年“沙士”時大學畢業生入職薪酬最多可較以往減少一半為例，應屆畢業的入職薪酬，或只及去年普遍有1.1萬元至1.5萬元的一半，即5，500元至7，500，相信普遍也會減少兩成至三成。

周綺萍都5500蚊起跳，高高大灣區

想做畜牲傳心師

周：俾機會你學嘢，應該你俾$$僱主

公道講句，中高級位就唔會用呢種方法請人啦

人脈

排十鳩幾年都兩萬蚊
點做到呀

唔係用石頭出糧已經好畀面啦

處變不驚？

不停轉工就可以keep住

排幾年 賺幾百萬，why mot

老貓想做slave?

寵辱不驚
兒登真係好多文盲 DSE抵攞Level 2

Sorry代mon post狗問

2萬算多